Warning! 中共潮興用「洋五毛」抹黑手足!!

迎排喺twitter同youtube多左唔少鬼佬現身說法，先唔理中共成撚日都話鬼佬點衰點衰，但又要用阻鬼佬去幫佢地講好說話咁撚戇鳩，話西方啲媒體好biased，要傳遞所謂嘅「真相」比全世界云云，但講個啲野全撚部都係五毛FAQ黎！！

但大家千祈唔好比佢地嚇親，佢地通常都係幫中宣部做野，或者收受中共黑金嘅西方記者（幫中國做大外宣嘅外國記者人工高，甚至有套房！！），根本就係中共喉舌，呃啲唔知頭唔知路嘅鬼佬（同鄉更有說服力），麻煩大家見一個report一個！

例子 （取至品蔥）
「這不是自由，這是暴亂、破壞、暴力。香港的暴徒僅僅因為你表達自己的觀點，就把你毆打流血，這不是自由。」

「你知道希特勒也是‘民主’選出來的嗎？」「你覺得只要能投票給任何人，就是取得了民主了是嗎？」

「香港的暴徒就是在毀壞、無序、經濟重創，想與幫助自己實現繁榮的祖國分離，他們太荒謬了！」

「我覺得香港警察非常溫柔了。講真，你用這樣的暴力，拿著鐵棍去打警察，你這樣不叫暴徒？」

「你看美國的警察，或者其他國家的警察，遇到這樣的‘示威’，我指像香港的‘示威’，一定開了槍，多一千倍！”

洋五毛圖鑑
老牌洋五毛-Nathan Rich 火鍋大王
活躍於Youtube界，美國有案底，因為冇得撈被迫黎中國做五毛

Dan Cohen
近排喺twitter成日retweet佢條「真相」片，條友係幫RT-Russia Today做野，RT係俄國黨媒，同人民日報、環球時報冇分別，獨裁政權梗係會幫獨裁政權啦！！
（條Carl Zha係支蛆黎，好撚多follower，可以順手report. ）

Jaron Lines
呢隻唔使我多講啦，用「希特拉係民選出黎」呢一個混淆視聽嘅謬論黎詆毀民主，有巴打起左佢底：

鬼佬都要乞食，生於民主自由嘅國家，卻要詆毀民主自由，簡直係國恥

送佢去大灣區終生侍奉祖國啦！

輕輕一推～

推

push

其實咁樣係咪某程度上崇洋媚外 中共自己去做漢奸？

果個火鍋大王就係專呃d中產又識d英文既藍屍
有見過一個本身幾有料既IT人share佢d片

係喎，9月尾已經有鬼妹五毛
屌，支共搵外國勢力搞事

烏克蘭女人？

唔知係邊度人喎，可能係
大佬，擺明知你香港人和平，個個都敢單拖殺入去挑機
仲好意思話D人暴力

美國極左黎
Twitter上面D美國人不停代佢say sorry
條女Choose safety over freedom
傻撚左

仲有youtube上面個堆打手

屌，我初頭以為佢係俄妹

Twitter都大撚把
扮鬼佬有幾難

下面呢條片仲勁， 直接爆佢嘅黑幕

仇家:

serpentza ， 弗林坊

仲有呢條片係串nathan rich， Nathan rich成日新扮可憐， 博取同性! 下面呢條片就係針對佢呢樣

仲有，Quora直頭係重災區，啲黨媒有時仲拎啲五毛嘅答案扮外國人答，仲話啲外國人好羨慕我地咁話

我地=大陸人

黃絲藍絲都唔應該睇呢nathan rich ， 呢條友喺美國販毒!
而且係中國大陸做嘢， 係要無犯罪紀錄， 好似就算只係喺商店偷嘢都唔得!

針對呢樣， 令啲藍絲抵制佢!

鬼佬收費高好多如果愛國五毛知道左會點

德國嘅共產宣言， 法國嘅國際歌， 蘇聯嘅 鐮刀同錘

然後話自己唔行西方嗰套!

洋毛

呢個出生係民主國家既人但甘願為獨裁政權效力抹黑爭取民主既人，真係最撚犯賤

多謝巴打資訊

PUSH

我篩選啲比較有用少少, 其實Nathan rich非常多仇家!
題外話， 其實佢條女係咩人? 會唔會係嗰啲黨妓

豬腦，笑死我

條友係罪犯

佢以前post過喺ig
同埋呢個nathan rich佢唔識中文㗎, 只係幕後班人幫佢㗎咋!

如果真心愛中國，點解唔學中文

serpent ZA， 呢個就真係識中文， 佢好似係反共， 幫香港人發聲!
老雷都係

呢個就真心愛國，

差咗Ben Norton同Max Blumenthal兩隻大boss

勾結外國勢力

但佢又講到中文？

佢搬離咗中國就開始批評中共，比好多香港人睇得更通透，仲有佢朋友老laowhy86

咩膚色都有大把舔共敗類，唔好以為歐美白人一定支持民主。

得嗰幾個詞語， 咁少係人都記到啦!

係咪話移民美國?

仲有班Yang shills 好撚煩

好多香港人都唔返大陸
但係serpent ZA係深圳住咗十年， 梗係好了解啦

加呢d人入美國制裁名單等佢哋可以擁抱大灣區

Nathan rich, 佢本身被美國全國通緝， 佢係偷偷地到中國!

最尾個條片

Nathan rich詐騙， 已經係共產黨賺咗好多錢， 仲要係觀眾呃好多錢

最尾嗰條片做咩?

其實好多老外都係藍絲思想，Twitter 手足要睇清楚先follow，唔好見係外國人講香港就follow。另外，FB expat groups都有大把藍絲外國人

監躉nathan rich

依個真 Twitter大撚把依款人